成班後生係度大驚小怪

想當年天鴒勁過垃圾山竹多多聲啦
成班00後好似未見過打風咁,we wa鬼叫,大驚小怪